強烈要求將8月23日訂為澳殤日

8月23日，澳門受天鴿吹襲，錄得史上最強風速，全市嚴重水浸，斷水斷電，係天災，更係人禍，除左目睹大自然嘅威力之外，更突顯澳門政府同氣象局嘅無能同闊佬懶理。如果唔係呢班撚樣無準備好應變方案，預測失準同無及時預警颱風直襲，澳門而家根本唔會死傷慘重，滿目瘡痍，而且水電都未完全恢復！
因此，本人認為應該將23/8定為澳殤日，除左要記得天災嘅慘痛之外，仲要記得政府同氣象局嘅惡劣處事作風！
=支持
=唔需要

國殤日

wfc

有冇假放先?

死得幾個人就算鳩數啦

港澳一齊殤
仲有鄰國嘅國慶都係我地香港人傷痛日子

好似未完全確定冇人被困

老實講，我覺得澳門應對颱風仲差過支那100倍

大喜訊：風水權請辭！
熱烈地彈琴熱烈地唱